有冇人係屋企熱到要開風扇

點解夏天咁

26度

尋晚沖完涼入房就即刻開風扇

屌你，得8度，開風扇？

屌你，得7度，開風扇？